Holaaaa este es un proyecto elaborado con algunas buenas practicas a seguir al momento de crear algun proyecto,
Se lo fastidioso que puede llegar a ser configurar un proyecto desde 0, instalar dependencias, el crear los templates,
el header, el footer, layout y la estructura de cada carpeta puede llegar a ser muy agotador y nada productivo,
e aqui una opcion para solucionar estos problemas, el template esta montado en una api de pokemon pero te sorprenderias lo facil que es desacoplar la logica de este proyecto y por que pasa esto?. pues dejame explicartelo mas adelante si estas listo comencemos :).

configuraciones previas:
Si no eres muy familiar con el tema de los linters, code beutifys, y demas cosas no te preocupes te explicare que hace cada cosa.
1 Estructura de carpetas: Si bien la estructura de carpetas aun esta en fase experimental queremos llegar a un lado y es el tener una arquitectura clean, o hexagonal junto con principios de solid, ufff suena a mucha universidad verdad?.
pero por que queremos tener esto?. si bien la arquitectura hexagonal puede llegar a ser muy fastidiosa, permite un correcto flujo de datos ya que mezcla el core de la aplicacion
y lo mantiene alejado de la interfaz, pero por que hacemos esto?. piensa, que el mercado digital cambia constantemente, react ya va por su version 18 y next en la 13, an sido mas de 5 cambios a lo largo de este año, te a tocado trabajar con proyectos legacy y es muy complejo o agrega una capa de complejidad al proyecto y eso esta muy mal por que
retrasa el desarrollo, es por ello que es mejor mantener todo separado y asi solo tocar las cosas que necesitan ser tocadas (creeme me lo agradeceras).
si bien la arquitectura hexagonal es compleja me encargare de crear otros readme con estas informaciones.
2 Linters and code beautifys: esto es fundamental al trabajar en equipo, como sabre que mi codigo sea igual o similar al de mi compañero si js es muuuuy grande?. pues se puede
resolver agregando rules con los linters, lo que hace es analizar tu codigo y seguir un estandar ya establecido por la industria, por ejemplo: no usar var, no usar console.logs y un sin fin de reglas que te ayudaran a que tu codigo sea lo mas entendible y tenga un estandar a nivel industria y un ambiente mejor a nivel programacion, el prettier que es el code beautifier que se tomo se encarga de hacer mas vistoso tu codigo agregando un patron de estilo (con esto ya no veras componentes mal identados).
Si bien al principio puede ser algo muy tedioso por los linterns esto genera una confianza despues ya que sabes que tu codigo puede ser leido con claridad. 
en este archivo nos gustan las reglas y tenemos un sin fin de ellas, con lo mejor de lo mejor para asi poder tener una cultura muy grande :)
3 Typescript: que es typescript? y por que usarlo. ts como se acorta, es una forma de darle superpoderes a js, te ayuda a poder tipar tus variables, y esto funciona de maravilla, la principal razon de su uso es siempre tener documentado que es lo que necesita nuestra aplicacion para funcionar ejemplo. tengo un servicio que me retorna los productos, pero realmente que son los productos?, con js es dificil saber ya que no tienes una documentacion con ts, esto cambia y puedes saber que contiene exactamente cada llamada claro lo tienes que declarar para despues usarlo...
3 relative routes: relative routes es una forma de tener las rutas mejor y ordenadamente, esto funciona a no tener que tener las espantosas "../../../../" que a nadie le gusta, ahora solo debes de declararlo en un archivo y taraaaaam podras usar rutas como las siguiente "@ui/"
4 Env.local son las famosas variables de entorno esto ayuda mucho en el momento del CI/CD ya que las puedes modificar a placer y no tener que hacerlo manual tu devops lo agradecera.
5 tailwind, tailwind es un framework de css que se basa en pequeñas clases que hacen algo en especifico, pero esto como nos ayuda?, pues ahorra mucho codigo css y te permite crear cosas full responsive con la menor cantidad de codigo ademas de que es 100% personalizable y terminaras creando guias de estilo muy avanzadas
6 Todo esta estructurado para que sea SOLID, que es solid son patrones de diseño para delegar dependencias a los componentes, ayuda mucho en react en distintas cosas, sirve para tener una mayor claridad a la forma de leer y analizar el codigo
7 herramientas de vscode, vscode te da un sin fin de herramientas como ellas el debugger el formateado con control s todo ese tipo de configuraciones estan albergadas en la carpeta .vscode
Si bien es dificil explicar todo este sin fin de tecnologias unidas, les dejare varias docs para que se familiaricen con estos conceptos, por cierto este paquete estara disponible para el npx :)